支持國家，支持黨，李克強同志是香港心中的紅太陽

相信國家 相信黨 熱烈擁護李克強同志帶領新中國